【勝利球迷？】尷尬！曼聯球迷賽後竟然搵盧卡斯 Selfie ！

愛隊於主場敗陣，作為球迷當然不是味兒，不過有曼聯球迷卻想得很開，竟找來敵對球員合照留念？昨日曼聯於主場以 0 比 3 大敗予熱刺，事後竟然有球迷也來賽事中攻入兩球的盧卡斯莫拉合照，令人意外。

根據外國傳媒報道，於比賽中梅開二度的盧卡斯莫拉賽後入更衣室前，竟然被曼聯球迷叫停，當大家以為這些球迷會對他破口大罵時，出人意表地他們卻是要求合照，盧卡斯莫拉亦沒有拒絕，更親自接過手機自拍，十分得意。從網上流傳的照片可見，雙方表情都笑得合不嘴，如果不是看到球迷身上的曼聯頸巾，分分鐘以為他們是熱刺球迷。

事後有不少曼聯球迷都批評這班「魔迷」的行為，指不應該與「羞辱」愛隊的球員合照，並有人暗諷他們是「現代球迷」，一心為了集郵。

可能人地係巴西球迷呢

見你黑黑地以為係曼聯球員姐...

不過佢真係好撚勁

不出奇， 獌迷都是glory hunter,依家純粹摩佬清洗下呢班低質球迷

唔係glory hunter點會捧獌
有個獌狗fd已經轉會巴塞祖記

竟然唔係轉歐聯三連鍠

狗邊會知廉恥

下年就係我地曼聯球員啦

請問熱刺有咩glory 比人hunt ?

C+G 贏左皇者獌，一場都夠擺落熱狗個獎盃櫃入面J 啦

Kane 世杯神射手
曼聯有無？

要改返晒熱刺波衫

12碼射手都要hunt?

人地冬季就會轉會過黎
影定先有乜咁出奇

點放入獎盃櫃 將個波放入去？

你收𨶙皮啦 當日買佢而唔係買山齊士 點會去到今日咁折墮 dllm

知唔知自己講緊乜撚

知 樓上有幾位手足明

你唔明？

係咪要當場打鳩佢先算係頭號風扇

90分鐘bluray 碟